其實真係好感謝警察哥哥姐姐。

本身自己好唔鍾意番學，
但每次睇完警察哥哥姐姐嘅行為，
又會有番動力去讀書。
感謝警察哥哥姐姐❤️

雖然你玩膠好出色，
但我見到個標題扯哂火，負皮

啲警察哥哥姐姐
教識我點樣先可以做一個好人
同乜嘢先係黑白分明

就係唔好學佢地咁做狗

多你老母

警世

今時今日
如果有其他選擇嘅情況
你仍俾正價搭黨鐵
他日你唔配一同分享成果

記住我地先係boss阿
你每搭1蚊
嗰1蚊就係資助佢地運狗
同埋出賣港人
你良心過唔過意得去

黨鐵仲唔笑你班人無骨氣咩

讀書真係好緊要

好過偽進?

做間碟狗? 唔小心擦槍走火射殺失控同胞?